支那禁NBA會唔會禁埋2K?

快d禁 steam 版好多大陸狗用外掛

好呀
所有遊戲禁撚晒所有大陸狗

國際文宣組全面進化，大型國際文宣活動"What if they own it"

禁啦 CBA自己整一隻咪得囉

2K19 本身就奶CBA喇